淘寶耳機集中討論區(15)-窮撚耳機/DAP專用帖

唔小心1001咗
無諗過咁快就到左第15個帖

置頂帖雖然未必幫到你，但煩睇下個置頂搵唔搵到你想問嘅嘢

當然大家都落力參與討論淘仔耳機是一件好事，

但有時真係秒經咁不停問同一個問題巴打們都會燥

不論此膠是真是假，此貨是堅還是流．

**淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手

價。

**買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果

把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，

**在作出課金決定前，應徹底了解產品的特點和風險(單元配置) 而淘仔

涉及高風險投資項目(圈扮鐵都有)，一水不如一水以及著草走佬是閒事，

毫無二手價不是代表全部(嘜膠K3都放到450)，其他巴打甩到手亦唔代表

你都放到(訂價要好好注意)．

**購買淘仔耳機可能會招致損失，因為寄返大陸走黎走去都係時間同錢。

已有巴打係香港寄EMS(掛號)返大陸兩個月都仲游緊．
__________________________________________________
舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊
________________________________________________________________

___

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單 , 8單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : DT2 / 大法
值得逛逛 : 8單，10單 PRO
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集
[url]

Yiv2xIySlf8not4FcEcnQ/edit?usp=sharing[/url]

開Post格式
[url]

1w6PzSmc9IdhVqE/edit?usp=sharing[/url]

使用器材列表
[url]

yKnwErYamydXRDUrdos/edit?usp=sharing[/url]

Telegram 谷

#2

鋪頭推介

悅耳視聽 (入面隻6單,同1圈4鐵好多人讚好)(之前既DIY846都係得金色,E

家有埋藍色,不過好似正版846隻金色深色D)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=7090170

4 [/url]

夢想兔945(E隻就係有D人讚佢隻仿Fitear 334/335)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1141668

26[/url]

聲菲爾音頻商城(E間就仿K3003)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1055865

31 [/url]

無畏定制(專整CM)
[url]

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=1030555

99 [/url]

值得逛逛(E間就ZDGG-HIFI耳機工作室 535外殼四單元終極調音版動鐵版)
[url]https://zdgg-hifi-

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.qJybGn&amp;shop_id=5706798

9 [/url]

胖子の小店hifi影音旗(E間仲有賣聯強正貨)(小弟曾經係到買過隻ckw-

[url]1000anv同diy ie800 仲有ue 600vm)

spm=a1z0k.7385993.1997989141.d4915209.8QxmBE&amp;shop_id=3428939

4 [/url]

上面上唔到可能因為冇啦啦封左鋪
胖子の小店分店
[url]

spm=a1z0k.7628869.0.0.1HIneE&amp;shop_id=58152700[/url]

發燒銀線坊

亮点 发烧音乐线材铺

唯诺声音美学 (前身 SeekKeep美樂城)
[url]

spm=a1z0k.7628869.1997989141.2.1HIneE&amp;shop_id=152491314[/url]

天華電子商務中心
[url]

spm=a230r.7195193.1997079397.32.e5Sup4&id=538222673086&abbucket=

19[/url]

#3 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#4
Player 耳機 線材 相關推介

Player
山靈m3
xduoo x3/x10
300r
onkyo dpx1a
fiio x5k
ap100
ibasso dx90

$188(168)線

_____________________________________________________
39蚊人仔，DIY IE800 有bass 分析力唔差

_____________________________________________________

ue字樣 鋁盒

____________________________________________________

匠海DT26-六单元动铁(仿In Ear - SD2S)

天空音樂城既 In-ear SD模6單

_____________________________________________________
總結3隻k3003

#5
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

以下係前人留低既聽感包膠，各位連巴有心水耳機既包膠都可以留低，我會記低佢

ZST
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

嘜膠K3
頭先襯得閒落SSP去試下隻K3, 一見到發現真身比圖細隻少少,望落個質感都唔錯,戴上耳啱啱好,有shure果種配戴感
插落部DP100, 隻野都幾食火要用High gain推,第一首歌即刻聽返首Maroon 5 試個低頻,一聽個低頻真係兇狠 ,未聽過一隻圈鐵個低頻量禁大又幾潛下,不過個人覺得少少過量左搶左中高頻,對於聽慣鐵聲既我覺得低頻係一大亮點,中高頻算係不過不失,分析力,音場係同價位算係唔錯
如果拎IT03,N40,灰雀比既,個人偏向K3聲底,暖得黎唔濛,
IT03個中頻聽落有少少陷既Feel,不過中高頻會好過k3
N40同灰雀聽落齒音比較重,K3反而無哩個問題
搞到聽完都差D忍唔住想入

k3個低音幾靚, 潛得低, 量又足 正常千零二千幾嘅耳機都未必有佢咁靚低音, 中高頻分析力唔錯
不過k3個低音太出冚咗其他風頭, 人聲唔出, 低頻渲染中高頻, 聽啲本身低頻重嘅track有機會太重bass
唔算太難推, 一般player/iphone都應該推得ok, 不過有amp推會有提升, 搭銀線削一削低頻有少量提升, 但本身條鍍銀線都幾近銀線效果, 換線提升唔明顯
銀filter垃圾, 用返黑filter
金屬殼

結論:大眾向低頻向掛耳iem, 鐘意bass嘅可以一戰

利申: 唔多鐘意bass

重炮雙圈
配帶感都幾舒服 隔音都OK
人聲樂器都冇拿埋一舊 我一開即聽 煲過應該會再好聲d

聽?幾日, 最後決定開檯機煲, 都煲?一排
隻?分析力幾好, 人聲始終唔毒, 低音唔係 WOOFER 或
198 呢個價幾抵玩

200人仔隻雙動圈都幾好J，把聲聽得好舒服，分析力幾清下 bass唔差
run in 左40hrs左右

ZDGG 8單
試左感覺真係唔錯，人聲同埋分析力都夠，中高頻比較突出?
唯一缺點係佢低頻果度比起其他大廠8單元小，推出黎個音場冇咁大同埋個包圍感差小小?
整體造工比?耳六單公模好，個外型光滑D，價錢都算合理買得過

我對係透明橙白面, 你上佢網到有圖睇
因為我睇翻先留意到左右兩邊中頻兩隻單元的導管曲向左走向右走?, 應該係導管預長?
你上佢網到睇係車頭到?幅係睇到曲向左走向右走? (留意左下位)
我都覺得奇怪因為用過 Blu-Tack 塞勁住音孔試又有聲音出, 又無話細聲左
我睇佢?圖內籠好似幾款單元擺位都唔同
會唔會你個 FD 個中音導管無曲, 搶向左走向右走晒其他頻?
同埋我睇翻我對同佢講個單元編制有唔同

我隻睇係有五粒單元, 複合低音一粒一導管, 中音兩粒一導管, 複合高音兩粒一導管.

型號應該唔係我之前估??
岩岩聽完覺得比demo更好，問番店主，佢話demo調音係舊款，比較平衡，岩岩收到既係改良版，佢話其實8月所有出貨已經係新調音，比起demo,音地闊小小，高中頻多左小小，係低頻量真係唔多，不過都有，有小小似動圈feel,之前有巴打講過，佢地 D 低音係好實，岩哂我依 D 有小小就夠既人，當然，我都想run run佢會出番多小小bass ，咁就perfect la.耳機線用巴打們推介銀線坊4根15芯個款。

就係無聽過成皮野既耳機我未玩taobao耳機之前都有過下tf10pro,w3,ie8,都聽過下ie800（真）,se535,se846,對比之下，唯一音場無tf10pro咁闊之外（demo音場差 D ，調音版好左好多，不過都係唔夠10pro)，其他都完勝，另外，我覺得846 bass多過頭,同535完全無bass極大分別
我依家run 得個十幾粒鍾，at least 高音無齒音人聲算前但又無去到真係專聽人聲個 D 好前法，對我來講岩岩好，已高頻就伸延得幾好
我可以答你，除左音場無咁闊之外，其他完勝不過tf10pro音場好平面，中頻凹得好勁，高頻伸展唔錯。zdgg8單低中高都有出色表現，音場都比一開始闊左，低頻都有力左好多。不過我最想聽高音可以高到會爆玻璃就正btw,tf10pro我指緊係ue 既，唔係log 記，好似有分別

今日隻8單煲左咁耐, D聲都係口咁上下我估無得再上, 聲係比之前好左, 但同W4都係差一截, 同W60比直頭係2個世界, 所以大家唔洗問會同846差幾多, 如果5,600我估係值既, 去到2,3千既價位都係用返牌子野
隻8單唔係好識點形容, 聲係OK既, 但又去唔到叫靚果種感覺, 可能D單元太多, D聲聽落點都唔自然, 有D高音又太出, 低音有D又唔係太清, 同W60比, D聲好似溶晒係耳塞入面再散返出黎, 聲自然清好多.

我睇淘寶D耳機除左點加單元外, D單元要放係咩位先係最好聲仲未夠好, 如果呢方面做得好既, 我估都係淘寶天下. 不過家下都係手作仔野, 要做呢D R&amp;D拎數據, 唔係大廠都好難做到. 希望過多1,2年再有改善, 不過家下DQC既國產耳機已經好貴, 不過我又未試過

天空6215

天空我問佢有答我用咩單元喎
31618+30017+60500

新手木耳未煲機聽感

價錢同悅耳相約, 今次就連埋佢條OCC銀泊混編
問過店長隻?係冇落阻尼同冇分頻導管的
整體手工正常, 個殼佢叫公模, 好明顯就係淘寶原創啦, 一定係除非唔係一定無抄 in ear sd2/4 ??, 連冇阻尼同導管都
隻?一開聲真係唔向左走向右走係講笑, 有佢描述所講低音有圈味, 音場都幾大下, 三頻平衡, 講真真係幾抵Hi
等我聽一輪發現?有咩唔向左走向右走妥有的話之後再包膠

問過佢只做黑色所以唔肯定到裡面點，不過真係幾抵玩，低音似動圈，高中正常冇話特別好或得別差，音場都闊闊哋，同價比，贏悅耳4+1或6單的

不過個殼好似上色咁，唔知係唔係撈膠唔暈， 總之唔似實色黑色膠

聽左一個星期，感覺這耳機是平均形 偏向多低音，人聲前，明亮，音場一般。耳模隔音效果超一流

絕對係正我新手唔識野所以跟埋線算
另外分享下，我呢個新手係由215直接就入手呢個...所以只能比較呢兩個感覺
我個晚一收到不停又除又帶睇下個分別
一聽真係覺得無買錯平時我聽215佢個bass係重音樂感唔錯...但成日蓋過人聲聽得好辛苦
點知聽完呢隻之後就覺得215個bass 好假因為215可以形容為平面...而呢隻叫動感
人聲方面既感覺應該可以叫做前？...因為就好似真係係我耳邊唱比我聽又唔會比音樂蓋過，有時轉歌...有d歌既intro只係得人聲個d真係會比佢嚇一嚇可能一時未聽慣...同埋之前215根本聽唔到有d歌入面原來有d咁既effect...家下反而會留意聽番d歌既細節

最重要係個耳模...我係第一下比個耳模吸引睇埋巴打評價先再決定買，最緊要係型，好貼耳隔音完全再有提升...同埋我個隻係destiny 無串漏字
P.S. 一句講晒，如果都係有新手巴打考慮緊買咩耳機既話，同樣價錢既話做乜買215垃圾入門野，淘寶都真係有好野，巴打無介紹錯
打住少少先啦天空六單sd4s 未run in
配戴：同Aristo巴講嘅一樣，啱啱好唔會un耳，隔音一定好過shure嘅公模，戴住食野既時候有時會覺得氣壓唔平衡
取向：中頻--&gt;低頻--&gt;高頻 人聲貼耳 下潛唔深
聲場：ok啦 包圍感幾好
解析：用得動鐵都唔會差(好似係
暫時咁多先啦 發現到其他再講
總結：浄係個樣都抵玩啦 真係唔差，做功幾好，只有好少

Run in 40+ hrs 更新
感覺隻耳機嘅分離度有提升，冇一開始咁亂之前聽D比較複雜嘅歌聽到我好辛苦，而家會好少少
解析有提升，聽D有關金屬嘅樂器(eg.查查, 三角鈴)好正
低音冇動圈咁拳拳到肉嘅感覺
戴耐左入面會有漲耳嘅感覺，可能係粒耳膠比較彈嘅厡因，遲D換對cp100再試試

天空呢隻幾平均，性能算幾全面，雖然係全鐵都冇話著重係女聲到，不過可能女聲唔太毒就係佢嘅缺點

天空六單
60500應該係拆機單元？60500係apple inear果粒單元黎 不過我隻天空6單冇你地講到咁驚喜,甚至有D低頻太肥搞到人聲太濛高頻出唔到黎,一句講晒,潛水聲 煲左廿零個鐘左右叫好左DD,但都對唔住個身價,過多兩日都係咁退Q左佢琴晚走去問下個賣家,條友一野就copy佢篇煲機心得,第二句就"不喜歡就退貨"講真,動鐵耳機可能要些少時間開聲 但講到要10hrs+去煲我真係有好大疑問 我自己有幾對一手動鐵,CM,大牌子,淘寶都有 亦都有去耳機舖試下新耳機,隔一排又聽多次同一款 我從來未遇過一對耳機係"煲前"同"煲後"係有明顯既分別 即係果D賣家講既煲下就會天花龍鳳秒天秒地秒空虛我絕對唔信 咁岩呢對天空6單又有巴打推,佢自己又寫到明一開已經聽得,諗住試下 點知出到黎係好失望 天空6單開箱聽感?你去DMA試下對215,差唔多上面終於有人講到我個point

我第一次回覆已經係講緊隻天空215同佢個身價唔成正比 除左舒適同隔音度(同我隻CM有得比) 我諗千幾蚊港紙可以買到好多好既選擇,廣受高登仔好評既IM02都係差唔多錢(聲底另計) 但論心,隻野既問題都係個低頻量多得黎又收唔快,其他方面係合格有餘 可能我用215令到大家有D ,用"推爆bass eq既dap播出黎既聲"會唔會好D係咪有巴打唔想等?我可以折後價減兩舊放俾你

我都冇再刻意煲 所以冇乜update咁唔可以話之前果位巴(絲?)打講錯既，呢隻耳機既低頻的確算係多 而且下潛唔深，所以歸類為肥都唔過分但我覺得佢又唔似215 個人認為215既低頻肥好多，同埋焗聲得多 我都覺人聲有d矇，尤其係男聲會比較明顯 天空六單都有佢既優點既 (好似係)，解析/隔音...etc個人比較鐘意用佢黎聽d bass少d既歌，會聽得舒服d 對我黎講，如果佢d bass去得深d，量少d既話，會更加滿意

天空6單 早2個post買左 果時有現貨 果日買聽日發貨。。唔洗等 我都煲左30個鐘 d聲先穩定 初頭d聲係很 no埋一舊。煲左10幾h 個人聲上高聲會有un耳情況 個聲係好尖但好明 顯個變化係人聲 樂器聲係好分明。 到煲左30h個un聲就無左。當然呢個變化係聽同一首歌而聽出黎嘅變化。sor 1999
利申 之前用im50 同聲菲4單&lt;-好過im50

KZ ZS5 兩圈兩鐵
各位大燒們好、小弟的zs5經過了漫長的等待最後終於在昨天到了XD (新玩具終於入手啦!) 首先 包裝部分真的比以往包裝(類似ZST那種)好多了...
耳套也有相當多的選擇 而且還有送多一副耳機？
今天先不講那副耳機的聲音XD
———————
那馬上進入正題 剛開聲的聽感部分
換鍍金線感覺低頻有收一點 但還是有一定的量
配戴感還可以 不會特別怪異
解析也算是這個價位相當優秀的吧
空間感(聲場)也相當大(不知道是不是我的錯覺，有那種聲音在一個空間環繞的感覺)
人聲清亮 剛開聲有點刺耳 又有點單薄的感覺(!?) 不知道Run in一段時間會不會改變
樂器聲有點凸顯
ZS5有ZST跟ZS3的優點 感覺這隻很適合雜食XD
(接下來要繼續讓他Run in)

DT2唔係plus，呢隻絕版一圈一鐵
隻DT2幾好架，以兩舊水價位黎講收貨
有bass有動感，但女聲就一般

DT2煲左30小時左右,終於聲音有轉變!初起一舊舊好混,人聲未出好笠左落去!30小時左右後以計運費HK270元,性價比很好的耳機!我手上有的配置!fiio X1 ,T2 ,IM70,SE215sp,x6 !先比T2大家都係圈鐵,你指是多一鐵, 人聲你也不錯,好可惜你的圈真的弱到無!如你是動鐵机可能更好!sp215sp ,x6老實唔係TD2個級!到左im70是相若,家不相上下!但我還是覺DT2較好!以聲論聲!DT2分折力很好,能把許多樂器表演出來,im70都可以但人家紋理好太多,bass強有力有層次,im70重有層次但量不多!但大家同樣有相同問題,就係bass會傘在小小中頻!小弟初哥有錯請指正多謝!因為我最貴的耳機得im70,只能覺得同它有相等或好過70的性能!

强動態個耳殻都無震!反而個鼓聲表現到—下一下打洛去個種感覺！同人声出左無甘笠正常清晰！已200元多又好聲，好過好多大牌千元內!利申不是打手!我只係將聽感分享！

ZST一圈一鐵
隻99蚊動圈幾日前到左
小微塵既聽感係
高頻不俗 聽樂器幾好j 特別聽純音樂會聽到音場大d
低頻個人認為都合格 對bass既要求低
但中頻真係麻麻 人聲係出 但好似有d粒粒咁 沙沙地 唔圓滑 而且音場都好窄 同高頻聽到有個對比 希望聽聽下會好啦
未run in前既聽感比中頻拉低哂 不過都抵買既
我仲配左條銀鍍線 遲d run in左再試

另外想問 點解用電話聽歌會有少少嘶嘶聲？果d係底噪？會唔會聽聽下無左？

ZS3，一動圈
暫未有巴打聽感分享總結，此單動圈耳機聲底是偏向清析既人聲和樂器聲，動態和低音都幾好唔會太over！耳模上耳後極之舒服和隔音，而且價錢100蚊都唔駛性價比十足，此耳機配搭不同耳機升級線分野極大，一定要換銀線/金銀線/武藤加強中高頻，原裝線只是用來測試耳機功能是否正常而已，不要抱著太大期望。

EX5 雙動圈耳機
人聲近，金屬外殼真係一流，bass都唔錯，下潛都好足夠，除此之外聲底都好清下
整體幾好，有興趣可以去試下

KZ ZS6
測試用器材：紫珊z2，DP-X1A，官方梅菜線
第一個感覺係易推左，個音量開少少已經好大聲 Zs5 唔用amp真係推唔郁 更莫講手機
音場比Zs5 大，同埋人聲比zs5貼耳
可能本身金屬殼關係，中高頻會比較清楚
整體都幾岩我口味 bass夠 幾punchy 低頻冇cum 過中高頻

Senhear 1+2
耳模同隔音係zs5、ex5當中入面最好
低音強而有力，人聲貼厚，高頻煲後有驚喜

唔記得補上Q&A：
有無巴打淘過升級線但lightning頭？
非官方lightning頭唔少人反映過有底噪問題, 唔建議
一係用返jer仔
一係畀多少少aaw有出lightning mmcx線, 最緊要記得試清楚啦

1000內有咩好介紹？
好似都係平就zs6
500位就1+2/ex5
上小小有銅雀en700pro
再上小小試下老忠又得

無損點搵好？
買碟或問朋友借碟聽下

咩係1+2？
上小小就已經寫住全名架喇
499個隻啊，再問真係....

想問下6n同7n既分別係咩？
音響用導線常用"N"來代表導體的純度，所謂"N"就是英文"Nine"的頭個字，也就是幾個"9"，來表示，常看到的幾N銅就是表示純度有幾個"9"，一般音響導線表示導体純度通常都由4N開始，亦即純度高達99.99%之意，N數越多純度越高，雜質也越少，其他的依此類推，如5N就代表導体的純度為99.999%；6N就代表導体的純度為99.9999%；7N就代表導体的純度為99.99999%等。目前應用在音響導線上，最純可達到8N。
相同純度，工藝唔同，聽出黎嘅聲都有分別
（e.g.導體表面平唔平滑、粗幼、線芯數）
理論上：7N會比6N個多啲細節，低頻會少左量感，實淨左、層次多左
實際上：寫咁多數字/規格都係用黎打飛機 儘量耳聽為實
TLDR：理論上有，實際上你聽得出有咪有
最重要都係耳聽為實啦

留名睇天華日馬

呢期 日馬又多番人買

諗住開幾張Google Sheet塞啲資料入去，分類好，
等新入坑嘅師兄方便搵

晏少少汁個版出黎俾大家望望

lm

留名！

非常好!!!!

新po留個靚名

支持
之前想執但開親新post都好急

名詞解釋：日馬

貨已到。鋁合金綠好正同 zs5 藍比。
加上 6N 單晶銅 , 30芯，8絞 線，相比鍍銀膠會變黃。黑線編織有美感

恭喜
條編織望上眼真係唔錯

張相影得好正

買E3000定EX5好
見巴打話E3000難推
但女聲又E3000好d
我怕EX5低音太勁，低音我麻麻地

難推就多咪空運個日本妹番屋企

去試下先囉
利申：用緊ex5好撚正

有冇人用天華2.5頭線搭dpx1a
追返hkepc啲Post,話淘仔2.5線,
2.5頭第4腳落地,插落dpx1a 會有機燒機,
係咪真？
有冇專業人事

個人覺得就算以人聲都會揀ex5
巴打試過未？出一次mk就試得曬e3000同ex5啦
試埋e2000又得
耳聽為實嘛

我好耐無試過將部日本妹推高過50
雖然好少用3.5
iphone真係8成都嚟，好似職業性失聰咁

揾左肥佬訂，但佢已讀不回我

訂邊隻

Ex5既話去港人買現貨啦 仲有保

試下先好喎

太毒
只想拎貨出街，最好順豐樓下拎
唔知點開口試，又路癡

EX5

行過去，攞起部機，插落手機/dap

EX5去港人到買啦唔洗訂 or試啦
仲有保

頭先試左s1同30r
30r正好多

zs6 原裝3.5mm 線唔掂，齒音好勁。樂器偏高音。
換天華 6N 單晶銅線 2.5 平衡頭。sony 普通歌耳膠，齒音降低咗好多。 比 zs5 bass 勁咗， 樂器分析力有提升
6仔 同 zs5 比 , 一開聲，聽上去明顯有提升，個人感覺人聲好聽咗，人聲比5仔再向前。 200 幾蚊收貨✨😄 滿意。
我係用 DPX1 DAP 聽。

kz 有專利技術， 振膜結構。 煲五分鐘 就發揮到耳機。

zs5都咁寫

見你咁講我再次懷疑我手神差入咗次貨

小薯留名

可能係掛
見 EPC 班友都話 BASS 重, 齒音多, 比 5仔 能力有提升.
同我聽幾感覺一樣. 同意佢講法.
換6N 銅線真係可以差好遠

信者得救系列

目前換7n銅，一樣2.5
係有過升，不過人聲唔夠圓滑唔夠實，高音好尖、好拆
煲多陣換耳膠試下

超哥

條原裝線真係不了不了

嚟緊有fd去日本，應該會叫佢幫手入

打搞下
有隻七月買嘅行貨黑色 fxa7, 想放 $2500
唔知有無巴打有興趣 有嘅就留個 tg 或者 tg 我啦 yyyyyy127

朋友係大陸叫佢幫我淘症套
但係如果我換n3ap果套就蛋左出黎

我諗起玩屎巴

比隻zs5用囉 玩下之嘛

黑人問號

呢隻抵玩？ 我味有咁快有咁多錢

唔係攪事，不過2500難放左D

信和試？

yup fb有埋地圖話你知係邊

信和應該試得曬e3000同ex5

反正斬去港人 試埋老忠啦

多謝各位，我得閒試試先

有冇人可以講番咩事

zs6同5邊隻齒音勁d, 定差唔多?

點解得ex5試既，冇e3000

係

你可以係到搵佢叫佢入
佢到仲有zs5試 我就係試完呢2隻覺得ex5正好多
之後就係佢到即刻買咗

出現了

下次先買，同gf行緊，廢事

冇帶錢

同女朋友一齊試

女朋友話好多人用過

重點係女友

可以叫老闆娘拎濕紙巾架

自稱毒撚唔出街但攬住女朋友

用緊ex5
想入1+2，人聲會唔會有提升？
我知呢到好多人有聽fripSide

咪係 日日同女朋友係屋企 所以唔想出街

fripSide

你好彩呢到冇得派膠

鍵盤溝女法

其實最緊要個樣
正常就得

岩岩去左肥佬到試
zs6 原裝線真係不了
幾句就放低左
另外銅雀整體感覺正過ex5
但係人聲感覺再後d同矇d
無衝動入手

巴打們知唔知除左肥佬之外 仲有冇邊道可以試到隻銅雀？
早排試完有d興趣 但略嫌馬路邊太嘈試唔到真正既表現 同隔音隔成點等等

銅雀真係要考慮換線，但整體真係唔錯
zs6條原裝真心伏

ZS6到手，直接用佢新款OFC線 + SPINFIT試，直插一體式枱擴(DAC / AMP)
開聲好有驚喜，完全唔似200 - 300貨仔…

高頻好刺激…20分鐘耳仔已經有啲攰

齒音？

換線完全變咗另一隻耳機. 唔換線真係可以放低.
突然覺得天華線好抵玩,
老細話出面6N 單晶銅, 8絞賣好貴. 淘寶 200幾只係買到 4絞.

Zs5 係咪天華隻銅銀編最好，同港人巴賣果隻40蚊升級鍍銀爭唔爭得遠？

有齒音，個人接受範圍內，
主要係頂唔順組合鼓啲鈸聲貼耳 / 大聲過平時

其實好似仲未有人同時有入ex5同1+2
不過去試下1+2啦

有無人試過天華7N同6N銅音質相差幾遠？我用UM20 ....舊版，條線我仲要幾個星期先到

出左AK70 MKII 喎…師兄冷靜
要買就試埋MKII先再下決定啦

(AK70人聲明顯有種甜味，係幾正)

等我google下先

AK70前排好多人放

睇下啲人放咩價位先

最低好似2000
溫馨提示S1同30r兩部都可以硬解DSD

ak70軟解？

借thread問 -
300R 係咪軟解?
我望到部300r播dsd o個陣，會寫DSD 2.8MHz / PCM 192 kHz

YES, AK70同AK 70MKII 都係軟解

Yes
用3.5同2.5 都會轉做pcm

其實 AK70 薄荷綠, 好正. 我都幾鍾意 樣又靚

有冇平平藍芽入耳推介

軟解就算啦
要番30R算
係日馬買有咩要注意?
你地有無買套?

其實你幾靚, 加上個人覺得佢個UI會好用過30R個個

30r比較易快
用dhl

日馬啲套全部唔送香港

想問下你地有冇係日馬買埋mon貼?

等你起到原本果張先講

佢本身有張未有人整甩嘅mon貼
盒中再送多張mon貼

我個部送到黎已經花左
唯有要求換貨
又要寄番去好麻煩

咁得剩買機算
香港邊到有套買
google唔到

係個盒到都花 ?

我咪同時有兩隻囉 出左包膠冇人理

sor，記漏咗
好似前一兩post

500 定 800 蚊一個套. 好靚.

哇 咁我搵8張100蚊包住部野算喇

邊間？定係講緊日馬個幾個？

勁貴

韓國 Dignis 先正.
不過睇過無 30R 得 DP X1/1a
有你鍾意果隻 AK70 薄荷綠

唔想晒錢就搵個索袋仔裝住佢

嬲嬲地自己做個皮套吧啦

依個幾錢先

裸左咁多個月機都仲係咁靚仔 少少痕都冇
平時機入大袋 耳機入細袋 細袋入大袋咁出街
但係起唔到張野呀屌

得番 薄荷綠(BLUE) , 紅 , 就來無貨啦. 可能唔會再出貨.

[LUNO] ONKYO DP-X1 CASE _ MINERVA BOX
Price $90.00

真係幾靚仔

依隻袋係邊到買？

大果隻腦場10蚊 細果隻im50耳機送 想貴d都冇得比你

90us?

依個應該係500幾定唔知800幾個個

個套係機價既一半

S1同30r 同啤牌盒尺寸差不多，大家買袋時可以留意下

thx

一知部30r機背易花
第一日到手夜晚即刻包膠 係包淨機頂同正面volume button個行

同我手機個背貼一樣

淘番嚟嘅?

同我舊ipad個套一樣樣

之前試ctz3感覺人聲又前又正
請問有無人有或試過ctz 3/5?感覺如何?

係啊 幾蚊雞就一大卷 以前都係淘黎貼手機

800蚊套
曾幾何時部機先千三蚊⋯個套駛唔駛暴利到咁

岩岩試左zs5 + 天華6n單晶銅
唔知點解啲人聲一樣係好濛 其他樂器聲好似分到好散
啲聲仲衰過隻zs3

想淘啲透明個啲貼試下，但好似好難貼

其實30R同X3果類機

分別大唔大?

木耳聽咩都無分別
金耳同一款都可以有分別

同問

用咩DAP 聽？

應該唔會用手機掛
我覺得ZS5人聲係咪都咁廢
我7n銅聽樂器幾好J喎

有隻鐵係度人聲會廢得去邊 ，睇唔透

ZS6 入咗倉今次咁快

另外 咁多位巴打
有冇其他入耳式耳機推介 驚戴唔慣隻掛耳嘅ZS6

又後又濛

唔想掛耳想直插嘅話
final出嘅e2000/e3000
大件夾抵食

佩戴感100分
而且個聲唔錯

我覺得E3000好聽過F7200

唔知點解我覺得E2000 岩聽D
遲D去日本試埋D貴野先

Just Ear

濛就唔覺...係有少少後...高音聽得耐有D刺耳(我音量先開到25-30,不過用緊銀線...)

本身都刺仲要銀

去港人巴到試耳機洗唔洗in box佢先
想試下老忠

建議，驚佢攞走咗去玩

爬曬文最後入左隻zs6同銀線，係咪我太心急，我其他後落嘅野都到左倉，佢依然卡緊關

又銀我
齒音應該聽到你不要不要

為你好，唔好入條銀線/用原裝
直接入條7n銅，慢火煲佢一星期先放入耳聽會較好

我初哥唔知頭唔知路 見佢性價咁高咪入嚟玩下，好後悔一直都曬錢買大牌，仲要唔係買得貴，但性價又唔高

錢都比埋，另外再入手銅線，學下聽先，唔想成世都做木耳

215 ？

7n銅 落單去到收到貨要幾耐？

你係邊個，你究竟係邊個，點解你會知架

其實仲有soul/jays 柒到唔敢講

平價大牌中伏黎黎去去唔係im50就係215嫁啦

in box佢問佢

原裝線仲伏過銀線
另外圓通...RIP...你追下客服啦

圓通呢期好慢，我有件貨深圳去東莞 運兩日。
即係今朝運後日到

點解睇左咁耐post,無咩人講隻ctz?
唔通真係咁差?

有講啊，前排試過ctz3
ctz5就試唔到
如果知邊度試到我都想試下
btw，隻3唔係我杯茶

全世界等你買完包膠呀
佢淘仔寫10 其實係咪ctz5黎
隻耳機真係好型 不過唔知邊到可以試

咁又想問下有無試線架，我見條線同隻耳機一樣價

約巴打出黎

zs6 聽咗幾個鐘，齒音不滿 比zs5 多好多。
bass 6 仔就勁D, 音場 6 仔 寬， 滿意。
原裝線 齒音都幾勁尖，
好彩有條 6n 銅線 ,收咗一半有多。

入6n都得
不過佢個2條線我覺得真心伏
同埋煲後會相差幾大
等你包膠先啦

香港有無現貨玩，如果有又同天華差幾遠

咁都係約人出嚟試算

銅線可以買188線，8絞黎
手功都好，最緊要唔駛等咁耐

淨係試機都可以玩成日

1+2 如果要係天華簡條線邊條會好D
6N鍍銀點?

如果買ex5/1+2 配藍牙線會唔會好on居..始終出街聽歌唔想比條線左住

ctz3真係好女毒，外形我覺得好得，
戴又好舒服貼耳， 隔音又好，
係個價錢唔夠貼地

岩岩係dma試完n3ap
依加去信和搵港人巴先

留名睇試機直播包膠

我得個試字冇錢買

今次真係要無知一問 e2000/3000咩嚟
e3000見到咁多位巴打都有講起
唔通遲下要出深水埗試 大西北出好遠

Final e3000
dma都有得試

之前問過話標準答案三星期

淘寶search咗e3000咩嚟 冇野了
另外想問ZS6 天華應該買邊條線好? 6n單晶銅 168個條?

等左成個月終於都到,老闆真心好好人,肯幫我追下單認真唔話得

做乜變左港人絲打 係咪果間黎

佢寄賣，格仔鋪係咁

唔好要鍍銀
6n銅/7n銅

6n定7n嚟？試試佢

6n銅鍍銀,啱啱駁落隻qdc4試,好明顯中高頻會通透左,原本隻4仔幾淡宜家聽下pop多返d包圍感同埋人聲近返,計cp值真係無得輸

ZS5/6黎講 銅混銀個條係唔係都唔及6n/7n好

少出去睇 其實而家仲買唔買到im02
ls200好貴

老忠要開到46音量先聽到 同埋地方細好迫

不過佢個demo鼓聲好清脆

遲下轉下舖
希望好D

LS200係IM02 後繼版本
IM02已經停左產

要買實有 岩岩行星際都好多

因為zs6高音好飄，好尖
你再用銀加強佢通透同人聲，就只會越嚟越尖同飄

等陣去肥佬都可以再試

番去試番n3ap先 老忠好多位都好尖
試番係首歌定老忠真係咁

有冇人知qq音樂係咪買左綠鑽佢就唔會話版權同地區問題聽唔到啲歌

都幾 我已經粗略手畫紙樣試下d位
岀到黎有d位預得太多 用界刀修又怕刮花部機
所以有d貼紙突岀黎都幾影響手感

灰雀幾重bass 分析分都唔錯
冇睇價 係咪2k up野黎

哇 隻野好不得了 好好奇佢個價

到手

3k up

我覺得要試埋sd2s

耿鬼

1+2個人配線心水
武藤混編>>>>銅銀鈀>=oc純銀>金鍊

人聲痴線佬：金銀鈀>>>>>>all

岩岩好3000 唔係講笑 真係好想儲錢買呢隻野

灰雀d結他尾音

個鼓聲同鋼琴聲都好正 但係小提琴我唔係好聽到
人聲唔會話太出岩岩好 所以開大聲d J樂器都唔會話人聲好刺耳
我用aqours- happy party train黎試
試一首己經想買 都唔洗試其他

國產品牌唔差架
試埋黑雀喇唔差在

出事嫁會

慾望無窮無盡, 點會咁會退燒.......

所謂嘛

我對zs6都收左貨了

但係無玻璃紙

隻野又變左有咪

黑色

不過算.橫掂左zs5,zst既原裝線.插果條試

玻璃紙？

平時個盒出面果層透明包裝呢

盲入
mk咁多耳機鋪都無sd2s真係

冇留意姐 有一堆sd不過冇留諗係咪2
本來都over筆直唔想諗
但係試完隻雀真係 over都想買

sd2s個模真係正啊

全黑凹凹凸凸果隻？ 係幾型

最舒服嘅公模
天空6單就係抄呢隻模

sd2s又幾錢
頂 岩岩隻雀唔記得借男聲

你個list應該仲有好多未試曬

我有包裝紙.
可能你果件係有人退貨.......可能是.......

SD2S正野黎
我之前就係呢隻
好撚正
可以去金聲度試

巴打目前玩緊咩？
我都唔記得仲有金聲
亦軒應該都有sd2s掛

我試左2-3首炸

想問下如果想買耳機線，上海知音堂好唔好？

隻野幾錢 4k就幾好聽都冇用 真係買唔起

好古怪

個盒又點左有mic,又點左無mic.

定係其實老細無無mic既貨要是旦搵對有mic既發俾我

其實我都有催過佢發貨既...

不過我係咪有職業式失聰定係帶得唔好

d聲硬係覺得左面耳多d

SD2/2s響 dcf 二手時不時見到千幾有

退燒在心態 不在器材

我決定用zs6退燒

正價都係3千鬆，印象中

都有可能係耳機偏音嘅
可以用人工耳check check

btw見巴打們部player成日花
今日係星際見到d咁既袋幾岩你地一次過放曬耳機同player
應該冇咁易花 摸過都ok厚
不過冇睇價錢

師兄我都係左邊個unit大聲啲

聽左成兩年SD2S悶悶地換隻圈黎玩
HS1501
仲有e2000 zs5 仲借左朋友隻兔仔334黎玩

zs6
煲咗6日，煲一陣就抖下
正常情況我都會邊聽邊煲
但隻嘢一開始真係唔太接受到
目前都覺得未煲好，但分享下
用緊dps1+7n單晶銅+aet07
用2.5平衡聽緊
音場大，分析力好，樂器聲都好好
人聲帶點通透感，希望人聲實聲d會比較好
但人聲都前，無5仔所講後同人聲濛
齒聲其實都盡減，係某些歌先特別覺
高音已經無太尖太拆
金屬樂器都有小小尖，希望有所改善
唔計線，200幾蚊咁又真係幾抵玩
有人聲、鐵味+圈味、音場大、分析力唔錯
希望繼續越煲越有驚喜，目前總有種好似差緊d嘢嘅感覺

隻兔仔如何

隻334如何 ??

點解係sds2換zs5 跟本係次元級別既差距
試埋兔子335同我地分享下

個人覺得佢高音真係幾勁，唔好掂銀比較好
利申:無銅銀混

睇黎真係要搵日拎你隻6黎試下

依加應該只係會考慮sd2s同灰雀
係咪2隻都係0.78頭 叫天華唔洗改頭
同埋呢2隻岩用咩線 反正整果條都運開入多條線玩

唔係換ZS5
HS1501呢隻 ZS5貪得意買黎玩
兔仔334 造功好好
但一開聲個時音場窄 每粒動鐵好似獨立運作 冇銜接咁
唔識點形容 可能係我感覺問題啦 但煲左一排之後就冇呢個問題
性價比唔差 但如果係我嘅話 我會比多幾百買SD2S好過
335就未試過

唔介意平d 賣呀 都係標個價～

想請問如果買 天華7n 用落KZ ZS6 個頭需要揀邊種？

.78

唔該巴打

但kz自己出啲線係0.75喎

係78 呢到個個用都冇問題

陣間影埋大合照啦

想問Spinfit 耳膠邊到買會平啲?

星際

我隻zst就係咁搞到鬆晒，乜線都用唔到

我ZS5第一次己經好易甩出黎

有冇人POST過?
山靈M3S

有

當我無講過

外表好似好正
但事實就。。。

眾籌啲圖唔好信太多

有無巴打可以加我入TG谷 比我學下野？？

自己入去就得

係呀 買全新都係咁

我好驚得個部都係咁

結果今日試成點？

如果想平平地想買隻耳機 淨係係屋企用
主要都係諗住帶得舒服d
買 e2k / zs6 好？

1+2點睇？個模應該最舒服

e2k e3k

我？試左n3ap 老忠 ckr100 846 灰雀
目前心水灰雀 下次去試埋sd2s

想問30R個原裝套係咪好垃圾

試埋
達科音K3001
福徠斯Flcs8

點解呢2隻google咩都搵唔到

百度貼吧見到有人拆ZS6 搵電子分頻出來.
買咗 6仔 大家可以知道下內部結構, 粒分頻係邊到.

電子分頻

想問大家隻zs6係邊到買?

同埋邊到有得試？
追左少少post，係咪肥仔有得試？係邊到㗎

我係淘仔找過超級哥套 一對60蚊左右 係咪個價差唔多 定係有另一間平D

好驚又買錯size 我平時用開M size 但用spinfit m size 覺得太細 塞曬入去feel到有空位

s1最平套係咪都要幾舊

整左個sd公模既耳機隻左耳成日行路嗰陣時大時細聲係咪應該用耳棉好過用silicone

似係耳機問題喎

但隊番啱位又無事

咁即係唔關耳膠事

前幾日都無事琴日開始就出事

跌過？線壞定機壞？

無跌過 依家好不安

變咗大廠機爭霸戰

想知邊間整SD模？

灰雀算大廠咩 google直頭冇咩人開箱講

Dp s1 點用到usb dac 功能

老人家都算國內大廠喇

升左firmware? 如果升左就冇左usb DAC

係黑雀多人講 灰雀見負面評價多
但係試完幾中意
不過可能係呢個價位既我味試其他 果日我係最後先試呢隻 試完都7點幾

未升既話點先用到，求教

果D LINK 要用裝左淘寶APPS 既手機複制先開到

屌好On9用App Copy唔到條Link出嚟

我不嬲都有裝佢個app

唔敢裝淘寶APP
好怕啲中國app

onkyo個手機app係咪廢
連極都連唔到

[url]30r都幾好丫 細細部 [/url]

EX5同e3000
最後買左e3000
EX5人聲我覺得唔夠出
好彩有試下先買
可能我唔鐘音太重低音啦

覺得自己做咗水魚咁
買咗tfz ex1先見到個po

洗唔洗試下先

買咗398？

岩先見到日馬DPX1A 46916YEN 狗衝左部
ADD入CART變左43441 YEN

第一次係日馬買野, 想知佢係咪會發貨先扣數

好驚係未比到錢搞到買唔到

發貨先扣
恭喜巴打

想買既巴打快D衝返部

佢會扣你一筆"0"蚊既check一check你張信用卡先(我中銀佢會照寄SMS黎通知) 出貨先扣實數

已收到SMS通知
唔該巴打

係咪因為香港上日馬買野會扣返個銷售稅所以抵屌d？

好似係呀 一定要先有香港地址 揀日本集運地址會冇左減稅
巴打們你地係咪都係用日元結帳 唔知邊度睇話用港紙貴少少

唔一定既，都係睇佢過數時匯率貴定平過而家

點解我收唔到
我果張本身每次買野要入隨機SMS密碼,
今次下訂無send黎,咁佢之後點扣我數......
巴打如果你出左貨,話聲黎聽

佢個匯率通常貴d

通常就計埋用日元俾要多1.95%外幣交易既手續費都仲平少少
不過用港元俾既好處係退款唔使食左你筆手續費同滙率差價

點解冇咩人講Kinera H3 既?

另外有冇巴打有耳機放?
條X10 用咗好耐
想換換佢
TG: heydick

聽日CUT單再買過先 差2日又平多3千幾

依家冇得直接refund差價

天空6單 岩駛？

巴打有冇聽感分享下？
我雜食多 metal, rock , pop 同交響樂
Player : opus#1

同埋上面好似有巴打放fxa7

第一版有聽感分享

太貴啦 想買隻平玩

好的唔該～～

揾日上港人巴到試下北斗先
官網停售緊 唔知係咪有新版

zs6用咩耳綿解決到齒音問題?

天華線香港寄返去大陸換頭怕唔怕俾大陸海關截咗?
我想3.5換做2.5再買player, 覺得3.5同原裝線冇乜大分別又唔想另外買過條2.5

五月買耳機前我仲同自己話唔會買player

最好走一轉羅湖/福田寄左佢，唔係寄EMS 有排都未到大陸

我唔想上大陸寄，冇時間一上一回。如果經郵局寄係唔大風險我ok，都只係多幾日啫

煲左25 - 30個鐘之後，高頻會收歛好多，齒音都會少好多

試過Comply棉、Sony 棉膠都可以壓到個高頻/齒音

另一邊論壇仲有其他耳膠嘅試用報告，不妨過去望望

順豐寄唔得？
耳模我都係用順豐寄

唔係幾日咁簡單⋯
最麻煩係要清關，唔好采撞正你件包裹俾人扣關嘅話，有排煩 （出入口/稅）

人肉拎上去寄嘅話，就會變內陸件，穩陣好多

順豐好撚貴 郵局先20蚊 我又唔急
btw有冇人知上面咁樣姐係去到邊

你打去郵局問都沒用，入到大陸關就由佢地發落
所以唔建議用EMS寄咁解

耳機線要你發票證明條線幾錢，拎正手續黎寄

問過佢 500下唔洗 任報

【我剁手都要买的宝贝（AUDIO SENSE BT100 可换线蓝牙MMCX线缆 耳机升级线 耳机蓝牙线），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥VDVn04iA1VK￥后打开👉手机淘宝👈

有無人試過？

換咗8Plus 想買條藍芽線

用返條J算喇

置頂有講過藍芽問題

我係驚呢樣，一陣話我冇正式單扣起咗唔俾返我咪仆街
有師兄話500樓下唔駛單任報，咁如果扣起咗會唔會都要打你稅???

冇研究呀 總之果時佢問我條野幾錢 如果貴就煩d平就咩都唔洗就咁寄

你條嘢幾錢

咪天華線 由頭到尾都講緊天華線

dp s1原裝套係咪最平了

又唔使
好似340～360左右
個模幾好戴好舒服
早知買zs6，雖然樣衰少少

我諗緊衝唔衝好 依加部 dx80聲唔差 但底噪真係好誇張

買買買買買買買

巴打我又唔記得包膠啦 其實寄郵局都好撚快 我前一個星期五夜晚8點寄 老闆過一個星期5 晏就45點收到了 岩岩好7日
老闆又唔出聲 尋日問佢先知原來到左 玩屎巴你查單號上網用(快遞100)啦 公司揀(ems國際件 郵遞國際 香港郵局)都會搵到 郵局果個虧虧地 另外報關問你幾錢你話20蚊咪得囉

我就係想佢唔好咁快到呀
味諗好換咩耳機唔知改唔改頭好

直接問老闆到左未就最好 收到叫佢hold住先囉 聽佢講好似好難拆 拆重難過做條新嘅

求其整條銅線 / 銅銀混 8絞

一定要拔個頭，唔係拔條線
好易ＧＧ

要試聽PM我FB先

有 5 仔 都覺得 提升6仔都值 , 滿意.

想問30R個2.5頭係咪好易鬆?
如果係, 有咩方法加固?

you

有巴打入過ve5喇

有冇包膠

隻1+2到左
唔係講笑 未煲已經好好聲

S1 定 30R
星期四等MASTER 免運會唔會太遲

499人仔抵玩架

靚唔靚仔？

公模黎，最靚應該係純黑

買吧啦
好期待佢到貨

BTW又變返49631 YEN

幾靚 我印左自己個initial上去

各位巴打
小弟第一次入坑
睇啱左 zs6
有幾個問題想問一問
1. 淘寶有好多唔同嘅舖都賣緊zs6 邊間最好? 係咪銷量最高果間實無死 ?
2. 我見好多巴 打都recomend 7n單晶銅 但係我又見 淘寶有好多Option 而且價位 都好唔同 有無巴打可以指點明燈 ?

未加之前買咗

利申: 訂咗 6n 單晶銅俾 zs6

部dp s1到左但係隻1+2就寄緊番去整

跌爛左？

方唔方便畀條link我 參考 下
真係乜都唔識

唔知係咪接觸不良
啲聲時大時細，一係就冇聲

同是新手 已買zs6+7n
我都係追post先知要買邊間 唔做伸手黨

Mmcx頭？

我而家屋企對ue900都係咁殘廢左...
一邊無聲...... 但換左另一條線都係得好細好細既聲

係咪應該係接觸不良?有無得搞下佢?

咁似我個case

拎維修果舊錢換過第隻耳機吧

有冇相睇下？

.78
個客股話我係第一個壞既買家

900咁舊
dcf好似長期有人收壞嘅900/900s

證明淘仔耳機都有保養既

1+2都唔少人推但淘寶得5個評價

搞到我驚驚地
唔想揀.78

真係要講，所有接頭mmcx最易接觸不良

.78都有問題架，好易鬆攪到直上直落
換線時插拔有誤，用力過度成支針彎左都見過

紅色碎片？

uv膠大法

30r味聽過有問題喎 我果部冇野

我驚姐
部野今朝到左
白色無花

一齊裸機流

裸機最啱dp s1啦

好難決定，dp s1平但冇spotify
x1a有spotify但大大舊，又貴千幾

依家用緊佢個膠袋放底

依家買x1a仲有冇平先

1+2同kz zs5/6比較呢?

早排終於去左肥佬到訂隻ex5
好奇心一問 點解港人巴同肥佬可以平淘寶咁多

巴打又係1+2？

黑色

未煲已經同/好過zs5啦

係呀，仲要包郵

仲有易甩

訂都唔係我到買
現貨又有保

睇下先 !!!!!!

有冇巴打放耳機呀～
Tg: heydick

上面有人放fxa7
tg谷有人放天空6單

EX5? 因為user 插左天華線個.78姐

算喇你

收EX5左耳系列

我估佢都係拆殼收單
你預可能賣得三幾舊, 始終運作正常嘅900s有保都見過800左右
900舊過900s咁多 條友又係收壞左嘅, 一定唔會好價

原本淨係諗住去聽下 點知比我個fd話幾好就一齊訂埋

港人巴: 痛心疾首

肥佬賺到fatfat聲

是我
不過聽日先到
機,線都未出貨
有排都未玩得

有無肥佬地址 搵過一次但搵唔到

尋日落過47000羊樓下，冇耐又上返49000羊
點解日馬啲價海鮮過股票，就快要整個串流報價先得

去試啦
Master免運只可以用標準運
特快都係50蚊就豪比佢算

條線換左2.5頭，插落部30r聽
真係好唔同

你講到2.5好難聽咁

係好好聽
我仲換埋spinfit耳膠

好好聽

2.5先係真實力

咁不了，儲錢買好野算喇

有ZS6包膠未冇追幾日POST

有好耐
有齒音之外，其他都好過zs5
好似係咁

KZ ZS5仙男座耳機怎麼樣KZ ZS5仙男座評測nfhifi腦放直播耳機評

腦方君終於評論 ZS5
片太長可以飛片到最後總結. .........

得閒先睇哂佢

當參考吓.
佢有評仙女座片, 成個鐘頭未得閒睇 , 只係睇總結..
話唔值7千幾...價錢太暴利...等等......
條友成日比行家屌. 因為成日倒人米.

如果無額外線材 買唔買埋條KZ S6升級餐條銀線好 定原來頂住先

zs6嚟講，普遍聽到係:
原本個條比升級條銀線好

齒音多到咁仲用銀 唔識死

新手嘛

想當年我zs5都唔識死加左條銀線
結果

睇黎好似zs5好似比zs6好少少

我個 係 果方面既

慢慢玩上去，試下唔同線材睇下夾唔夾隻耳機

有zs6係手既人大部分都話齒音勁
睇黎唔洗入手住等出下一隻算

落銅線會好左D

問巴打借黎試
不過買得zs6真係要預左拎多少少錢出黎換線

根本咁既價錢要樣樣都好就一定冇可能，條原裝線真係用黎試有冇聲出

因為我聽聞原裝線都好似唔多掂 所以先問下兩舊屎邊舊易接受D
搵天華整線既話好似要等好耐

耳聽為實 去試下

咁不如整隻ex5好過啦 唔使換線 又唔使有山塞味

幫你補多句仲可以黎試聽 包埋保都只係500

nice 助攻
gooooooooal

100小時報告：
配合T400棉齒音已唔見晒

超哥同就咁哥套有冇分別
香港有冇得買

哥套上次行星際見到60蚊
超哥我淘仔60人仔

哥套都好多老翻架
超哥就未見到有

有諗過1+2
想問下你地講過肥佬同港人巴間舖係邊 ?

港人巴就 fb search 港人限定
佢啲耳機有擺響信和M3 可以去試聽

各位巴打我想問下如果jvc fw02想淘寶換條線應該買邊條好？
有無咩推薦

紅色碎片

咁兩隻差得遠唔遠
想買黎收收zs6啲齒音 同埋ls200有時尖得濟
唔想用綿

求其拎部手機試好似又試唔出啲乜

後日拎部機試埋ex5先

齒音？ 煲下佢同轉用銅線吧

最近好忙
隻zs6應該開始入狀態
好聽一排好似唔同曬咁
至少暫時無尖聲
慢慢煲慢慢玩下

呢幾日都唔見你

細公司，非辦公司地區有機會一星期派一次嫁
師兄打上去問問，睇下可唔可以過去拎啦

追佢客服就得

忙咗4日，加上又買咗新game玩
連歌都無聽
煲咗咁耐，都係覺得ex5正好多

+1
但係如果下一隻都係咁點算

買隻ex5玩

或者1+2
都冇咩大伏，壞左仲有得整

銅雀都正

又黎比多少少系列

比多小小上埋老忠

比多小小上埋335

比多小小試下兔子335

大家都好同步wo

再比多少少上sd2s

再多少少上北斗星

OPUS淨係聽過#1
暖聲底

zs6到手 啱啱聽個下真係
打算買埋1+2試下

即係好好聽？

淘寶左個原廠X1A套 同普通外套
又送左兩張貼 用到幾時
重有10日就發貨啦部x1a

再比多少少黑黃雀

日元係咁跌
等到花兒也謝了
而家部x1a 要5萬幾￥

如果而家先淘隻s6番黎咪要去到10月中先收到貨!?

差唔多，國慶

叫佢寄順豐到港，補返運費差價就得喇

少淘 原來有得咁玩

佢包郵係內陸果程，又轉運又剩梗耐
廣東省內寄順豐普遍香港第二日派件

都係咁 好多齒音 同埋好高音咁 聽唔慣
1+2想買埋對比下

如果要玩zs6 要換條銅線先叫做有d睇頭

天華 6n單晶銅唔知等到幾時 11月?

直接衝頂啦

對極

咪慳果幾十

我部銀色30r,揀快運幾十蚊星期六訂星期二到(amazon可能星期六,日唔發貨.佢星期一朝早已經即走件貨.第二朝就到港)

所以幾十蚊真係抵比

依間好似可以郵政局羅貨,唔駛加錢.

你問下佢吧

下次直運咪搵乜通物通啦.搵自己黎搞

你係有工商地址收貨都還好d

無既話,真係得個嬲字

一係加五十一係加左錢都係一星期走一兩轉

直運就順豐算.依加大陸乜通物通寄落黎都可能30,順豐都係38.

住家既去門市或者locker羅.唔駛加錢

Zs6+天華6n單晶銅 煲左超過100個鐘
開心使用中

38？係咪遠先38
我直運兩套對講機都係30

尋日去咗郵局寄返條天華線返去，改2.5mm頭。睇吓要幾耐先到。郵局話大約20日

睇你係咪成日帶出街.
DPX1A 可裝第三方 PLAYER APP. 海貝音樂, POWERAMP
用來播 CUE, APE , 原生 PLAYER 唔支援格式.
又有KKBOX , spotify , 再唔係QQ音樂 綠礸, 網易雲音樂 無損曲庫無限大.
入歌一定滿足唔到你. 依家入咗1700首無損, 又想再聽其他歌.

累了.....休息一下. 開著香薰暖光燈 , 一杯咖啡 ,
打開音樂 app , 聽人分享出來歌單.又有歌詞聽無損音樂, 爽 .

有得裝player app真係好方便，要去搵去買lossless 實在好花功夫

買碟黎轉flac都好方便

天華老闆話郵局亂up, 一般7日就到喎。

用亮點覺得條線硬
天華果啲會唔會軟啲

到左香港之後應該COE 間野負責
打去冇人聽
叫楓楓幫手追中通個邊又話送緊 上架前查唔到物流（明明係coe又查到。。之前張圖）

你直接d同佢講再唔到就退貨，就係咁簡單
睇下佢郁唔郁

中通 四方 呢類慢係正常, 無事就無事. 好快到.
所以一係用SF , 一係私集轉運. 第二日攞貨.
你重要大節長假前用, 物流高峰期用.

今日係灣仔地鐵站見到有人戴zs6紅色
邊位巴打

退佢老母貨啦

佢話預計十•一後

係咁上下啦
btw唔係話d單清得差唔多嫁咩

唔好過 30號, 10月1到 8 號都唔做野. 你要9號先可收到件貨.
我依家有堆貨 15件, 有1件都未到齊倉, 轉過咗先.

唉用緊 ak70想轉 dpx1a

補返一千就攪掂

有得直接機換機?

當然要出左部70先喇，雖然冇咩人會收

我有 就係驚放唔出

橙色？
正唔正？

等咁耐都係未有紅色碎片
btw歡迎加入1+2戰隊

紅色黎ga
仲試緊

你第一張相影到變橙色

頭一KG 38港紙到付

咁睇隻色好膠

1500樓下有咩dap扺玩 耳機我用magaosi k3 pro

我11號單五條線，佢都話係十。一後，再加埋對一對貨喺順丰，我諗都要10月中先有

用電話聽
除左推力,基本完勝之前對公模
希望部dpx1a 快啲到

用亮點覺得條線硬
天華果啲會唔會軟啲？

果隻SD模4單？

係
同埋1+2輕啲
無咁大粒

紅色好搶眼！

唔記得左,你有冇1+2?

ak咁多人盲目崇拜，冇事嘅

好橙色feel
終於齊5色戰士

買咗ZS6 + 天華7n 銅
好期待

我冇買呀，呢排玩緊兔仔

今個星期六又去試耳機喇
上次試到灰雀幾好
今次筆直加到最多4k又有乜好試
目前list: sd2s

SD4S
二手3600 收到
灰雀最平見過1900

二手怕唔怕人地煲壞左先拎出黎 成日都好淆

收果d仲係保養期內既耳機比較有保障
驚收中衰野既，搵朋友幫手跟下或者直接買一手喇

咁一手有咩好推介 定係3k耳機再比幾百換線 3-4k呢個價位真係乜都諗唔起

肥佬嗰邊又有kz新嘢
有冇巴打試過？想入番隻頭戴

港人巴4K5北斗

over左幾多下喎巴打

巴打想要一把咩聲？

4k5都係over咗12.5%啫

7N銅會唔會好硬, 天華落單既話 頭揀番0.78

同埋銅鍍銀係咪姐係銀線

zs6嘅話，係:78
7n有小小硬，聽巴打講6n都好夾
銅鍍銀都唔建議啦，始終齒音問題

聽jpop同acg不過j樂器多

zs6都係岩用黎當玩具多d

老忠A4
灰雀
SD4S

淘仔就
VE6 復刻

暫時諗到呢D

老忠上次試左好多位都刺耳
sd4s咩價位

Azla
HS1551cu

azla個樣唔錯

二手見過2200

係楓楓幫朋友訂左ZS6, 禮拜一到而家都未收件,淨係俾左個COURIER NO
日日追佢收件都HEA答,CUT唔CUT好

二手no la 咩都唔識好淆

你一話cut佢就即刻出貨比你

好彩我係買左黑色

就十一黃金周出到貨都未有耐送到落黎啦...

senhear 1+2 香港有冇邊間有現貨賣

好似肥佬都有入貨

梗係淘落黎喇，起碼有保先

壞左拎上去搞都煩

你買水壞左想攪都冇得攪

香港有冇鋪頭幫人平平地運番d貨上去整

Azla要試真啲
計佩戴佢唔算係好嗰批

煩就唔煩既，不過要等果下好煩
肥佬賣幾錢？

港人限定又唔入貨

都唔多人買邊敢入

有無2.5mm平衡線推介

想問下香港依家有冇現貨zs6賣？或者有冇邊間淘寶店推介？

建議想買1+2既巴打試試先 唔好盲入
個模其實有d偏大 用細碼耳膠還好既 中碼就略嫌有d漲耳
個聲就 人聲既位置前到有d奇怪 就算係人聲偏前既錄音都唔會前到咁離譜 初初聽落可能會幾吸引 但聽得耐應該唔太耐聽
btw講開又講 建議巴打如果想入任何耳機 有得試聽就試左先 真係唔好盲入
有d耳機個模比較大/重 戴得耐會唔舒服
最好就睇定d先 等巴打既報告/聽感先再決定 有d耳機既問題係用左一排先發現 例如係甩左耳/齒音重

呢句真 果時zs5係抵呀 但係唔岩我口味同埋手機跟本推唔到

之後你就入咗無底深坑

自己入過bd005, mgs k3, tfz ex5, zs5, zs6
宜家淨番mgs k3, zs6兩隻 (zs6既齒音令我好想放左佢 但都係煲多陣先 雖然明知煲完應該都冇乜用)
bd005個聲好焗 ex5個模唔岩我 zs5既樂器聲好假 好在呢堆野既牌子都算有d人認識 所以唔難放出去 但係d較為少人認識既牌子就真係難講d eg Senhear
利申先 無意踩低上述任何牌子 純粹想分享下自己經歷 同勸下巴打們盡量唔好盲入
巴打們對於聽感既分享係幾值得參考 但佢地心入面果把聲 又係咪等於你想要既風格呢？ 而且人人耳仔大細唔同 個模未必個個都岩

講多少少 見大家一見d新仔入po 就叫人又買日本妹又換線又盛咁 其實音源都好重要 同埋慢慢upgrade都係種樂趣黎既 未必洗一黎就買player換線 連原裝線下耳機既表現都未熟悉 盲目咁換線真係好咩？
純粹分享小小意見 不喜勿插

都仲味換 講經咩
黎緊呢2個星期應該有錢

官集運d唔等駛野就岩，唔大件又急用既就順豐喇

入左隻zs6 先見到你地話齒音勁 ，用oc200 /jvc耳膠唔換線會唔會有幫助

中通慢到嘔 早知問下個賣家有冇得加少少錢轉sf

仲要煲返一排

唔係叫D新手一位到胃 SPK 連自己鍾意聽D勿都未攪清楚, 就咁比D磚家洗左腦, 認為某D聲音取向先係王道, 咁就一世人, 跟住人地個菊花走, 無晒自己慢慢摸索既性趣

自己去試>巴打包膠>自己做勇士
高/連登不嬲羊群心理
人買佢又買,用一,兩次就放埋一邊
木耳聽player
最慘淘仔野真係好難放
有得試緊係試左先買
至於你話1+2耳模大,是咪你耳仔細
我之前果公模仲大過1+2都戴到
飛機聽一流,比車撞機率增加

有冇人聽過老忠北斗星
見台灣果邊評價好好
話同大牌旗艦有得揮
諗緊買pp8定買佢
買佢既話省好多錢

點睇

我諗lee度好多人都係港人巴果度試過
約佢試下囉 比近期講嘅ex5 zs5 6 1+2 銅雀都明顯超哂班 老忠啲野調音真係唔錯嘅

有pp8嘅budget就買大廠啦

點解唔係同差唔多價位既好野比而係咁樣比

我揀PP8

順豐左隻KZS6 好想快D有得J

我想問zs6用iPhone夠唔夠力推

買咗返嚟，聽咗一兩個鐘，唔知係歌問題定係未煲夠，有啲位會有底噪

有冇解決方法？

請問大家用咩app 聽歌(iphone)
我發覺近期apple musi 啲歌好低質。。。
求推介
記得之前見過話kkbox 有個功能幾好
仲有無其他

手機聽歌？仲要串流點會好聲

唔想入坑買dap...我自己知自己既自制能力。。一入坑就....唯有用iphone

moov d音質幾好，再唔係自己搵歌入iphone聽

老忠lz a4 已經唔係窮撚耳機啦

睇下先

原版要 7,8千蚊.

NFHIFI腦放君給你講講耳機行業和線材行業的黑幕
28:53 分鐘. . .多少錢. . 多少錢. 呵呵.
同埋 IR.... 子公司出果部 3萬蚊一部DAP , 呵呵

想問吓ex5係咪要用返原裝線先好聽，今日去完港人巴到聽，覺得幾好聲，想入返隻

另外player除咗紫珊有冇其他推介，真心覺得佢面啲「圖騰」好樣衰

EX5條原裝線

個人覺得ex5條原裝線特別夾隻ex5
如果鍾意隻色其實都幾抵玩
紫珊再上一個價位好似都係唔太好樣嘅xduoo x3
好樣d好似山靈m2s咁，不過同日馬日本妹個價位都係差小小咁
m3s都好似好靚，但要集資出dap真係
希望幫到你

thx 巴打們

zs6冇晒40劵，得番30劵，搶得好快
KZ zs6金属蓝牙八单元diy圈铁耳机 入耳式hifi重低音炮运动带麦【包邮】
【在售价】268.00元
【券后价】238.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥JYQz04Cw9D4￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

山靈m2s900蚊抵唔抵屌？

港仔抵屌，人仔就。。。

不如1600 30R

冇前

山靈 m2s 我有。提升唔大。
當用來聽無損 ,,分開唔用電話聽都值得買。

早排咁多人換大機 睇下有冇巴打放比你

300r 見人放緊2000
諗諗佢

幾吸引

不過佢自己都講到好殘咁

而家要幫人買ex5

6000蚊筆直
有咩DAP推介
Onkyo DP-CMX1
AK70 MKii
定係有其他介紹？

CMX1係手機嚟喎..你sure?
唔急就等埋ZX300出再去試
budget內可以試Fiio X7 ii, over budget一啲可以試埋DX200

另外Opus#3依排有鋪做緊好平, 鍾意偏暖少少聲嘅話去試埋

CMX1 2手3500收到

巴打想問下
lg g6 既quad dac同fiio x1 比
邊個好？
本身有fiio x1 想換g6 當埋player

信和係咪得rs 港人巴同好暗果間3間有野試
上面有冇
今日又出去周圍試了

188銅線都唔試？真係好野黎架
雖然而家冇咩人提咋

手機聽歌用電量太大，正正常常買部player玩喇

x1第二代冇聽過，第一代就好垃圾，g6好太多

新手問下，zs6 同ex5 分別係邊
見上邊啲巴打都推介哩兩隻
同埋想問下邊到有得試

我自己覺得G6就算就咁聽 唔開佢叫做咩HiFi Quad DAC依個feature
手機嚟講都唔差

你去到信和就唔爭在去埋星際啦

反而係去左星際冇去信和 試完回程走人了

不如等下V30

用緊G6了
不過純手機用途, 冇打算入歌

我就係第一代 可換也？

梗係，去馬！！！

我想問下耳掛點整先fit 到自己個耳形
次次用熱風筒吹完果下係fit
但第二日再戴就又唔啱耳形貼唔實耳仔彈返走

最好有鐵線果隻耳掛

我兩條都係天華黎

係咁上下，幾十蚊既線

A巴有野想請教你。
你咪有條武藤線嘅
你果條係 pt+α 定pt 還是α
我記得你講過好正 比起金鍊有咩提升
見淘寶便利碼頭好似最正路 都要成$18xx一條

詳細可以TG 問我既
Id: aristohk

我果條武藤係藍橙混編
另外你講果條金鍊之前呢度好多人買架都

pt+α個人覺得就d聲暖好多但又唔會矇
人聲後左少少但樂器聲又正好多
bass都算多而家仲收埋齒音
相對金鏈金鏈就平均d同把聲冇咁暖

想問下知唔知邊度買en700 pro平？

可以fb我

ZS6 用咗兩日 開始唔同
人聲唔知點解清咗 樂器聲e.g 鼓 bass都清返
聽開EDM 所以聽出同第一次用個種分別
唔知點形容好 但總括嚟講有返層次 同野雞耳機好大分別
好想買埋線 試下升級之後脫坑
不過我耳仔細 成日戴唔到

好似話混編雜食啲。
我未咁快會入手住。暫時得個睇字
抄低巴打個tg得閒先問
估唔到咁多巴打都有一條壓倉

in買線織，we 7s

可以練住手先，熟左再織貴線

武藤係咪要2千幾？金錬個樣真係好難接受

自己買料整8絞要二千幾

推一推

其實有幾多人同佢地買野

你講邊間 信和好暗果間上星期去試緊果陣見佢地已經開左2張單

我用辣雞溶下d膠定型
聽日再話你聽係咪會走樣

我買左兩條平衡線俾對IM02 同埋 ZS6
第一聽感 唔知係轉左用銅定係轉左用平衡關係
中低頻多左截 音樂感幾強
人聲向後左 個聲音變得好圓潤 唔太刺耳 冇咩齒音
舊一人仔一條，又唔駛等到2046 ，我收貨

等你好消息

有冇師兄試過KZ條新銅線?

隻新野響有冇人玩過
380蚊

Shozy同AAW嗰隻丫嘛
打算過兩日去試

見幾好樣
今日摸過下個機身有少少似磨沙面
但係唔記得試

又會有摸到但唔記得試都有

Thanks

對岸有人推隻新牌ANEW M1

380果隻？
個樣都唔係好掂，買大陸仙女仲靚

唔係 好似係13xx

巴打想知淘寶個套係咪都要幾舊水

上面有巴打提到既qq綠鑽
香港係咪又要用vpn個啲野先用到

iphone加300r用家表示唔駛，一開綠鑽就聽到啲歌

我就行星際格過價 普遍都350-380 有間出名劏客嘅$450添
最後係淘寶搵到人仔$285($328hk)送一張貼(但佢送左兩張) 就淘寶 如果唔買就要等2月新年去日本先買到 到時睇下有冇巴打要幫手入啲超級哥都好

邊到買

dpx1a 今日出貨

我好似後日3號

我都訂左，明天出貨，希望中秋前收到

再睇返今日個價

嘩！升左咁多既

有冇巴打知條友試個隻耳機有得賣未

有冇人試過肥仔新賣隻CTZ耳機? 之前淘仔有留意開

咩價位

1200/1700

大家有無試過淘player
有試下平價野

推得既淘仔Player香港都有得買

巴打們點睇山靈部M3s
比起Onkyo/pioneer同價位果兩部
同埋想問有無巴打試過係京東眾籌到買過野?

個京東眾籌咩玩法??

有實體機先講

想試依隻 個樣幾靚
用緊x3m3

何必呢

有冇巴打推介個3.5mm轉藍牙

我淘過aune m1s, 1199rmb唔知算唔算平

好得過電話先講

準備淘線材 好奇一問其實有冇線會令到耳機易推d架
如果想要音場大d同分析力好應該睇咩類型既線

用緊咩耳機

zs6得番30蚊劵，先前40蚊劵冇晒
KZ zs6金属蓝牙八单元diy圈铁耳机 入耳式hifi重低音炮运动带麦【包邮】
【在售价】268.00元
【券后价】238.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥6iLf0fWLq17￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

akg n40 都算難推
放左fiio x7就一直用手機頂住 不堪入耳

爬完文對呢條線有興趣

有冇巴打有其他推薦

隻耳機到左跟多條線

巴打你買果部係全新定中古?

大家日馬出左貨未

已出貨，現在成田，應該明天到

應該同一批
係時候改埋D線佢

全新 聽日到貨

個個都成田？ 我ichikawa 市川市？嘅
另外張卡好似未扣錢嘅 死啦 會唔會出事

最多遲姐 唔會出事既

咁平我都想買 可惜已經無呢個價

我係市川市喎原來

我部 x1a 仲未出貨

訂左天華線，有排等

⼁乛⼁乛

求林其回歸

岩岩女友送左部300r黎

但日馬部dpx1a聽日就到

點算好

幸福的煩惱

耳機啲聲左右唔平衡諗住寄上大陸整，去順豐寄竟然要對方公司名/身份證副本仲要俾稅，不過個賣家又話香港人寄過嘢俾佢地都唔洗咁。有冇人寄過上大陸整耳機？個程序係點？jj插屎求救

大把人要, 放心, 你買個價根本低於市價好多,
重有錢賺放出去.

1000同你收是但一部

然後,佢嬲左我

送返x1a比佢囉

好撚簡單

一係交換禮物

一係放走自己買果部

無計架啦,唔通賣條女送果部咩

鐘意又有閒錢就兩部都keep

利申 : 我都想整部300r或者x1a

不過貪平買錯左30r

隻zs6好刺耳 以前隻zst仲舒服

落原裝線定果條所謂既鍍銀?

原本自己有條純銀+2%金既線，聽落太刺用番原裝，係好左d，不過都有少少刺，可能未煲掛

放咗部300R，入音律美A1

煲下佢，用銅線會好d
煲返百幾小時d刺會好好多

其實連登有冇人買左/聽過音律美之前啲磚

我諗巴打都係試左先買X1A姐
放左女朋友送果部300r佢應該都唔知 套左個皮套根本就一樣嘅 點睇得出

木耳想問下究竟齒音可以點聽得出，我發現自己聽唔出，人地話好多齒音嘅歌我都覺得無問題，如果係‘吉’耳仔嘅果啲聲，我對用指甲刮黑板都無反應，是咪無得救

想問有冇人成功起到30R塊mon貼

恭喜

唔好嘅野 聽唔到都係一種幸福

去郵局

買左兩百零蚊淘仔嘢已經濕曬，原來平嘢都真係有好嘢 木耳原來都真係一種幸福嚟

咩耳機?

都係果句
唔想嫌煩都係過關寄左佢最好

木耳初燒淘仔最岩駛

zs6？
又齒音又刺耳，2百人仔左右

之後就會好似我咁愈黎愈唔夠

係阿，就係之前話好耐都未有果個 巴打講果啲問題我都唔識分，只係覺得啲聲好好j

我對人聲齒音多啲都冇咩所謂
但尖刺嘅聲一樣頂唔順, 巴打忍耐力驚人

用zs5同im50
原本諗ex5同zs6
之後想要灰雀
一跳再上埋sd4
真係一跳到位

煲咗唔知幾耐，目前d金屬聲都唔會再尖到接受唔到
利申:7n銅線

想問下肥佬係咪姐係2X MART

我都唔想 試極都冇叮一聲既感覺
係sd4一聽已經有feel

AGGER
你係HK寄好煩，EMS又慢

我寄上去條線都已經懶得理
得閒有心情先問下算

去坐叮叮
不過建議試埋sd4s先

最緊要啱自己聲
同價位評價最好嘅唔一定最啱自己
所以成日話最緊要試 耳聽為實

佢都冇得比我試
我買果日試下去另一間睇下有冇 我今日係去金雞果間

入左個老忠班底另起爐灶既group
d人講到a4好唔掂咁

交功課, 汁左頭POST：

做左啲咩嚟：
1. 原來好多鋪/LINK已死 ，嚟手剷左佢
2. GROUP埋啲嘢，響GOOGLE SHEET
3. 包膠會再汁汁佢…暫時掟落份GOOGLE DOC度先

份GOOGLE SHEET要咁巴打們幫手：

想俾新入嚟GE巴打知道啲耳機大概咩價位/邊度買，
廢事做左水魚而自己又唔知…
我唔係太知啲嘢最低大概咩價入到…

知GE巴打唔該幫手填番

btw ZS6港人巴冇做 我del左

都上得去呢個位，不如試埋其它啦-w-

小心荷包喎不過

所以唔試其他喇 叮一聲表示係時間收手了

下，反正都6千，緊係慢慢試清楚先啦

咁又有咩好提意呀 次次都有巴打衝出黎咁講
依加咪搞到500筆直變左6000筆直囉

k3003試咗未？

呢種入耳唔中意 好似成日想跌出黎咁
有野勾住隻耳有安全感d

DP-S1 日馬特價

連DHL Shipping JPY 22,110

有無iphone lightning轉插介紹，依家用xb10好快無電

AAW 呢條:

各位巴打 想問一下 如果想入手耳機zs3/zs6
其實係唔係淘寶就ok

同埋新手唔識野 之前用開215 而家換
應該試左zs3 先 定直上zs6? 個人鍾意bass多d

筆直500左右 用開iphone7+ 來聽歌

唔該哂各位

bass不如ex5，啱啱好

係唔係 TFZ Exclusive 5？
同埋洗唔洗換線？

同埋問多少少 你地通常鋪買定係淘寶多？ 唔該哂

上小小有個新嘅google sheet寫住咩價邊度有得試
睇下有咩唔明再問

係
ex5原裝線最夾，換咗無咁清
買之前去試下啱唔啱聲先
我隻ex5就係港人巴度買嘅，可以召喚佢出嚟講下

唔該 巴打
就咁睇樣 zs6 好似幾靚仔
Ex5就啱用d 我都係落鋪試下先
其實我都係試過一次evenxxxstar 先知有淘寶耳機呢樣野

zs6就呢度淘寶買呢間最抵KZ zs6金属蓝牙八单元diy圈铁耳机 入耳式hifi重低音炮运动带麦【包邮】

ex5香港旺角買啦

唔好再提，我4萬羊果時入。 以後買onQ機，記得等半年先好入手。

決定買zs6 用開zs3 木耳都係一步一步試下就好

1+2梅菜線 得幾條銀同毛仔

銀線坊線

包得勁實,勁難拆開,算係咁

兩條半完成品

ZS6建議出去試一試先，用ZS5試都得，主要係試塞唔塞到入去耳仔度，戴得舒唔舒服，因為比較大

肥佬應該試得曬2隻

巴打

有冇巴打分享下iphone7用咩聽歌

我常用呢幾個
Google music
跟機個player
同安橋hifi player

我意思係藍牙耳機？or 耳機加lightning轉接頭

叫女朋友唱

用耳仔聽

有無爸打可以帶我入gp
tg cckc17

有諗過 但佢唔多識呢方面既野
佢係見我好耐之前提過想買 佢先當禮物送比我 殊不知原來我已經偷偷咁係amazon買左 佢重諗住買完比我 我可以退燒唔洗再點追啲耳筒player

其實買完player先算係初燒準備入坑

準備將部dpx1a放比fd 或者今日到貨睇下佢啲聲會唔會岩聽啲 再學巴打話齋笠個套暪天過海算

兩部聲底完全唔同

應該唔會經過 都唔會特登去試 只係見都多巴打買就買呢款咁解 又唔算貴 之前最貴個隻都係im50 但係size係比zs3仲大？

邊個巴打教人分手咁仆街

係個模完全唔同樣 亦都冇咁好戴

主要係呢樣
佢重諗住買完比我 我可以退燒唔洗再點追啲耳筒player

乖乖地用300R 同唔好俾佢見到你追post

zs3已經覺得唔係好好戴 每次都要鬆鬆地戴先舒服

咁貴

所以見你咁勇敢盲狙，都有少少擔憂
三舊水唔係貴，買番黎塞唔入就Dum春

我就係人辦
（用原裝耳膠會好難塞入/耳仔痛，用耳棉先舒服啲）

+1 左耳ok右耳鬆拋拋

轉插，我都搵緊

咁tfz series 2？

兔子335 唔想過關驚俾人拉 都係去郵局慢慢寄過去算

過關點會拉你呀
隻耳機3000銀，你寄EMS 有咩閃失就唔好

部 x1a 依加先係 Osaka

派緊貨了

same 條金線今日都岩岩好換完頭返到 時間配合得岩岩好 收工返去一定j死

女朋友買部300R水貨定行貨??如果行貨聲又岩就自用，DPX1A放返出去

再唔係吹大D，話300R有問題，換左部DPX1A返黎，話兩部機其實姐妹機黎(上網都查到)
希望女朋友真係唔識野，唔去細究就過到骨

巴打想放可以搵我， 咁岩我都想買部

私心推介EM Audio EM5
btw 上到6k 試左黑雀未?
另外添多少少可以諗qdc 5單公模
有分三條線Studio/Live/Hifi

巴打宜家件貨響邊？

想問下im03換線想人聲同低音好d有咩好推介
天華d線變個啱我

個賣家鳩up
寄野上去係好撚麻煩
稅係任大陸海關up
順豐叫你比既稅係最低消費
自己拎過關再順豐啦

有冇2.5平衡線推介
Cm頭或者mmcx頭都可以

黑雀試完不了同埋唔會再比多少少
比巴打們毒害到就破產

到左喇
屌佢老母原來係60蚊2粒 120蚊1盒4粒

我個隻過幾日先到
睇巴打包膠先

我等埋新耳機先試 依加果隻換唔換都一樣嫁啦

EM5平啲

我見其他forum有人講話日馬買300r同x1a有咩事都寄唔到返日本整，佢哋唔接受郵寄維修。呢個係咪真??

咩價同邊到有得試 google睇全部外國網黎

4k尾
SSP 高登Master Pro 或者 星際3樓Master咩咩

上coe個網查 中通到左香港係秀驛負責 淘寶/中通係查唔到既
跟住叫楓楓個邊吹（佢係你踢一腳先跟一跟）
仲有淘寶收款臨完前三日可以延長多3日 之後都可以再叫商家延

cm黎?定係公模

咁壞咗同報廢有咩分別

cm公模同價 冇記錯的話

去旅行順便整埋
我已經有呢個心理準備

日馬買係個兩姊妹係唔受郵寄整 之前睇過拎番日本整既po 呢個都係冇咩巴打加錢買5年保既原因

買得水貨預左啦 又平又有保香港唔洗賣啦

thx bro

今次包裝係咁

J緊

巴打有冇諗住用套？

拆完出黎好想用套
驚整花

係囉 仲要300R水 最平嗰期, 一部行貨夠買兩部水
個價咁靚 冇保都衝啦

壞機見最多係甩頭，同甩芒

岩岩試完部DPX1A, 感覺上300R真係岩自己多D
300R較為雜食 DPX1A 聽輕柔歌比較突出

咁咪好囉

X1A同R300雙修

雙修係勁d

唔洗分手啦

點揀好 比ls70用
想三頻都有升級到

budget 600 蚊
有冇推介入邊隻有得試既耳機

利申 用過set 但戴得唔舒服同人聲太後放棄左

自膠typo
之前用zs5

1+2
EX5

表示同學買咗ex5，真心覺得幾好聽。但係自己大半個月前先買咗zs3

你都買埋囉 有冇試埋1+2呀。近日聽返發覺音樂細節上都幾好

加多少少 多多享受呀巴打

加多少少 有咩推介

用手機聽歌驚推唔到好耳機

咪推介左

感覺好嘥野
等我用返一年半載先啦

少少地加住去老忠先啦 試完我再同你講下一步試咩

百幾姐 你PAD課金都唔只呢個數啦

講呢啲
PAD 好耐冇玩了

lz a4?

今日試左ex5 真心覺得正
但係手緊到5舊都唔捨得洗

yup 可以fb搵港人限定 more info.
不過demo高頻我覺得尖左小小佢又好似冇得換嘴黎試

500唔洗換線
聲底清，人聲前，bass質同量都ok，做工又正，仲算係易推，抵屌啦

試老忠約港人巴出嚟換嘴嘛
不過你都決定搵sd4s

記得用Sd4s 時玩一排完裝線先

試聽果陣已經feel到唔用線夠我聽好耐
同埋我想手機電腦都用埋 轉左2.5用唔到

如果佢原裝線係四絞，可以轉到2.5頭架

金聲個網都冇寫佢咩線
幾絞唔知 不過聽落銅銅地feel掛

因為我聽既歌重bass為主，ZS6好似唔太出到。所以本身決定左買ZS6+7n銅 ，依家突然心郁郁想加錢買EX5 但唔知手機夠唔夠推

手機推到
隻野好易推架

ex5真係易推

之前問過
買咗ZS6 對耳太細硬係戴唔慣掛耳式
有冇入耳耳機推介
追之前post有見到A巴推聲菲大法+超級哥套+天華線
主要都係用手機聽 spotify
budget 400左右

用緊dp s1既巴打們
SD卡大家用緊邊張？

我有啲歌得純樂器無人聲，咁ZS6+7n銅同EX5比，都係Ex5好啲？

用緊天華2.5MM既巴打，你地選L插定直插呀？

大法同DT2都可以直戴

2.5mm得直插

2.5mm 天華有L頭咁開心

想入zs6,邊度買比較平

問左佢話有，係呢隻

好似直既好睇少少

插頭姐 感覺上l頭好用d喎 冇咁容易bend同扯鬆。。

L頭放褲袋好易90度 好淆佢斷

我用toshiba 64g白色紅間嗰張

前排係屋企搵番2張16黎用發現真係秒爆
諗緊買唔買128 但係一壞卡又真係好甘下幾百蚊

買Sandisk 保十年/終生保個種囉
依家用緊sandisk ultra 128 雖然我買埋sandisk個3.1 card reader都推唔到佢寫個數值不過夠晒用 同 Toshiba 64 既唔知乜

使唔使話買class幾既卡？

最小買C10喇
16G載幾隻DSD 好快就爆
我而家都係用FLAC 同WAV 檔最多

我全部都係flac wav冇可能夠位放嫁喎

24bit/96khz flac 同wav 差唔多大

我果d flac 30幾 wav好似百幾

WAV 真係好大食
不過樓上講得岩，24bit既flac仲大食

尋日買咗，HMV送$50現金卷
Update 之前有電流聲
Update完新version 之後無咗

小薯巴有冇tg?有野想請教你

乜唔係直頭更易斷? 起身坐低條線就屈一嘢

直頭唔好綁鞋帶

答到盡答